頭先見到有條片，個手足好似想殺死人咁

已經唔係話割唔割蓆嘅問題
而係發生咗嘅話
你承唔承擔到呢個後果？

令我地贏咗嘅話還好
咁輸咗呢？

記唔記得之前講過話
第一個死嘅係狗定示威者
將會直接影響呢一場運動嘅結果？

你嘅一個行為
唔單止用自己嘅人生去做賭注
更係賭埋全港人兩個月嚟嘅努力
手足受嘅傷，同失去嘅六條人命
你確認你承擔得起？

我哋係要贏啊

唔係淨係為咗爭一啖氣啊！

係咪唔記得曬天琦講過嘅嘢？

畀你殺到佢，我哋係咪會即刻贏先？
係咪幾位義士就會死得眼閉先？
係咪就拎行返香港人兩個月黎所失去嘅嘢先？

好好咁坐喺度反思下
到底我哋係爭取緊啲乜嘢？
麻煩你地以後行每一步之前，都諗清諗楚先行

唔洗再開post喇，收到架啦

核爆都唔割何況屠狗
等緊呀大佬 屌你老味
死3萬隻狗無人可惜